你屋企仲有幾多口罩

報數

兩盒外科
幾包 超立體
N95x2
20個黑色左右

仲有成箱口罩

2個

80

0

10個

巴打要買喇

要買了

添置啦

等貨到
岩先比人cut左單

外科70 n95 30
實驗室眼鏡 1

30個

得返10個 屋企仲要多人
前幾日已經訂好晒
點知今日比人cut單
有冇人施捨

如果真係冇
搵d嘢遮下都好

500個以上

有口罩就有女屌嘅時間

一樓一用口罩付款

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

有冇PTGF 可以用口罩付款?

願用奶罩換口罩

我尋日見ig有人po鋤dee賭口罩

要幾百幾百個咁比喎

我都係好似係大陸嗰啲片

唔要口交要口罩

找到我都想，搵咗三日

150個外科
20個有呼氣閥嘅N95

6盒 要再買
一家幾口用 好快用晒

有呼氣閥邊度買

旋轉拍賣捱貴價

街市五金舖都有

一家四口 少於20個

2個成家人用 又買唔到

1盒半

咁多位 祝你地買到口罩

10個唔夠

之前係新填地街買入
有啲人就話個款擋唔到菌 不過叫做好過冇

60個外科 全家用

2盒黑色6盒半藍色

65個

大哂你枱面個啲

兩盒半

同問

而家得番
3 盒surgery masks （50x3)
3包超立體 (7 x3)
3盒1870 (20x3)
1 盒9210 （冇用 不防水） （20）
4盒kf94 （30x4)

一日用2-3個
好快用完
要捱到5-6月

5個n95 十幾個垃圾外科

一人912 個

全家用

點生存?

30盒
屋企人外國返入咗廿幾盒

天才，全部唔用得

屌啲口罩就咁放都得

有3盒...但係我諗都係假野.....
上左樂天買BMC口罩...但係支那做...無哂日本做啦
都唔知幾時落到來

Push

100個

2盒全家用
自己收埋左30個

100
但80個係防花粉

危急關頭有都好過冇

50 個都冇 而家完全唔出房門

45個外科口罩

屋企四個人得返唔夠60個
而家搵緊人代購

1盒半，3個人用

5 個

1.5盒，一家四口

咁怕死？

5盒30個
啱啱買咗400個 希望唔好cut單

外國網買左五百個，宜家手頭上得返40個

半盒 應該廿個左右
訂左口罩但唔知幾時先收到
準備返公司拎口罩

30-35 藥房台灣貨
40 medicom

唔同來源散裝大約兩盒

拜乜鬼
得一眼鏡，要同家人輪流出街，冇得一齊出

一個月後有貨喇掛 ?

成本好高

冇罩，真空上陣

1個都無
等死
比啲支那人同啲炒價買撚哂

1.5盒 外科獨包
1盒 花粉

龍門口罩48個
N95 20個
60926
刀一把

無口罩帶嘅女點屌得落

得返半盒，應該gg

一盒。

仲有四盒
不過屋企有六個人

三層×200
濕紙巾×500
李斯德林
威露士2支
迪露1支
午餐肉×20
公仔面1箱

homeoffice到2月17
parttime課程停到2月28

20個左右 但全家少出街

咁都好啲

外科 400個左右

係咪美國
佢用邊間郵寄？

自己得返4個
寄左600幾個返屋企

利申：日撚

當年03年好似都唔洗搶口罩

數過仲有110個
但家母都要用

0
2盒口罩都係假貨

咪就係
個個都有剩

擋到外來嘅菌，但如果你係帶菌者你會經過氣閥噴返啲菌岀去

有都好過冇呀
緊急關頭

龍門口罩 ?

一盒 四個人

得返少量 救救

買唔到
網購都要等

半盒...
再見各位

5 盒…

一家4 口唔知頂到幾耐

見街多人帶，新聞睇大陸都有人用

最後50個 4個人用

屋企淨番1盒

不過係美國訂左30盒3M 外科番香港

之前派左一人一盒 + 100$利是 良心腦細
（上左報）

暫時一個住
得十個左右
大概頂多一個禮拜

氣封式眼罩x1
3200連瀘嘴x1
外科口罩非獨立包裝~80個
獨立包裝~40個

托左朋友係日本買兩盒, 130個

上網再買左兩盒, 200個

用嚟抹枱？

淨番幾個普通貨
兩盒假貨

打算靠政府

盡量隔日出街啦 如果唔係好難

唔衛生又被污染

100

260 個
但得我自己用，呀媽日日出街唔肯用

560個

仲有邊到可以買到得返10個了

手上得返12個, 冇晒就唔戴

0個
之後幾個月都留係屋企算

真係無曬就周圍walkim 誠哥 7-11 黃店都間唔中有
有個印度腦細話呢幾日派 搵下post 有講

咁要快啲補充

同埋可以諗strategy慳口罩
我屋企呢幾日每日會搵一個人出街
負責買哂所有人需要既野
咁每日只需用1個口罩

原來咁

咁建議唔好用呢隻住, 等疫情過咗先用呢隻.

因為你唔知自己係咪帶菌者.

638

伯母小心身體

會唔會可以支援下樓主呀？

支那人掃撚哂
藥房又抬高價
網購聽聞又CUT 單
支那人同部份仆街港豬新年又上支那
政府又ON99
香港人等死

利申: 得返廿個左右, 仲要係假野

自推

得番1x 個 ,等緊送黎

30盒外科高防
大概400個N95
有D驚唔夠

唔夠100個...

仲有五百幾個 屋企有四個人 應該用到一個月多啲

擋得幾多得幾多, 至多換密啲.

物資管制

４０個到

上網買果Ｄ都唔知送唔送到黎

溫馨提示：呼氣閥危險過冇呼氣閥

我一家三口得翻一盒

Me 2
Mine G market

push

刀一把

網上邊度有

0個

上網訂左 不過無咁快到

呢幾日行街 一個都買唔到

幾日前開始已經一個都冇，徐遇而安

想問乜嘢係 龍門口罩 ?

大概150個

0, 仲要俾Gmarket cut 單

預幾多先夠

10個左右 4個人 細佬公司有 唔洗係屋企攞 自己出街就焗住帶舊既先 無計 搵極都搵唔到邊度重有得買

好似得返十幾廿個
好彩呢排剩係落街買飯，一日一個
今朝收到屈臣氏確認email，唔知幾時送到

真係無曬就周圍walkim 誠哥 7-11 黃店都間唔中有
有個印度腦細話呢幾日派 搵下post 有講
一日一個口罩 返工拎到就拎
狗屋可能有得拎 狂咳唔通唔俾你咩
仲可以帶用過嘅口罩俾佢地回收

口罩=午餐肉

我日日J慧中 口罩都唔洗

五盒 另外訂咗三盒

已pin

咁即係你都有機會中, 小心.

依加買 2月都黎唔到架啦
想買定之後就 可以mon 實 口罩網購post

20減1

泳鏡

150only

等緊韓國到貨 但畀人delay

3盒3M 9210+
1盒3M 8210
1盒老母買藥房假貨
準備入埋保護衣到時派俾黃醫護
藍醫護藍絲食炒價買老翻啦

星期六運動體能課程全數退款

唔夠二十個
真係要多謝下鄰国水貨客搶撚晒啲口罩

仲有廿個左右 同埋一盒活性碳...老豆r到盒 但唔知咩質素 仲要初七先有 真係冇就同同事乞一盒

不過係amazon買左二千隻 出左貨未到倉 起碼月頭/月中先有 另外周圍訂左好多 但全部未出貨

外科口罩（50個一盒）： 6盒
N95 8210 (20個一盒）： 4盒
N95 8511 (10個一盒）： 2 盒

N95留番去醫院診所/出差/高危地方先用

去親誠哥都無

可能係二手罩

人均20個
如果返工嘅話一日用2個，即係10日份量

咩課程

買唔到

5盒外科
2盒N95

上網訂咗11盒，但都唔知會唔會俾人cut單

得返兩盒呢隻
唔知呢隻頂唔頂到

琴晚佢個e shop 好似有
不過都係俾人秒曬

邊道重有口罩賣 ？

十幾個

6盒外科
10隻N95
10隻NASK

一個月後點都有貨喇掛,

全世界都加速制做口罩.

【武漢肺炎】購20萬口罩報答港人 居港印度商：要互相幫忙

180 個左右

3盒半 但屋企多人

4個人得返一盒

0，搭車tempo掩口頂住先

上次sars剩落2盒,唔知重用唔用得

3M 1860 150個
三層外科 150個

400+

一日用2個口罩
我好撚豪

Tempo 要抵制

如果樓下一個人都冇嘅話係咪唔使戴

屋企19個
Amazon jp 10盒
唔好cut我單啊

2盒，90個，3個人都唔夠用
好怕捱唔到去下個月

10箱外科

40

過晒期啦

屋企5人，幾番幾十個😭😭

50個寫住made in taiwan嘅口罩 (仲要焗住俾藥房賺國難財)
10幾個冇用嘅9010v
仲有幾盒唔知放左幾多年嘅口罩
等死

得返十幾個

我都係得返二十個都唔知有冇 屋企有三個人 每日每人平均用2個嘅話頂唔住了 政府真係好撚垃圾

放棄咗人生

1個 有冇人賣d比我

20個
訂左幾盒，唔好cut我單唔該

遲早以物易物

7盒 月頭買

日用 夜用 特長超薄乜都有

原來 N95 都有兩種, 有咩分別 ?

M巾

係泰國買左3盒口罩

一個都冇...唔敢出街中...

50幾盒 有冇人要

得返防花粉 BFE口罩十幾個 準備一日用一個口罩 一家四口 仲要返工

n95 30
外科 20

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

衰仔偷曬吖媽啲爸爸

其實唔怕死 但大家係到搶又想加入埋搶埋一份

之前以為頂到2星期
而家一星期應該用完

吸水...
吸飛沫

中國人係咁

open area 又無人既話, 應該唔帶都得.

人性就係咁

6個獨立包裝+兩盒救救口罩
信錯人無去僕口罩，得返劣質口罩我究竟戴唔戴好

辛苦哂呀
成家靠哂你
做好衛生🙏🏼🙏🏼

1. 唔出街，在家工作
2. 仲有貨前，去泰國，台灣，越南避一避，順手補貨

有盒細size 145mm闊 30個盒(我用咗個)
唔知有冇人要?
屋企冇人啱用

一盒外科
一盒活性炭

有人得幾個 有人有幾十盒唔會俾人
咁當然自己都有責任 早唔準備

我尋日都入左一箱24罐午餐肉

21盒50個，另外重訂左好多箱

夠用半年

人均8個外科 2個n95
訂咗又唔知幾時到

老老實實 慳住用 無咩盡量唔好出街
等口罩返貨

你唔怕死啫,

但係你唔帶係有機會累死其他人.

有冇得割愛俾我買一盒...

認真我得番幾個 點算

我想要呀 可以telegram聯絡? @xxxxxyy2

出街係咪要抽生死籤？

得假貨罩
周圍都買唔到
仲要比人cut單

攬炒攬炒.. haha

要
我屋企4個人 得返一盒口罩..

27x
都驚唔夠

我得返幾個
一家四口
等貨到可能要等十幾廿日
唔知點

零 一個都冇

帶住口罩口交

最後一個，仲要係假口罩，捱埋聽日唉

訂咗10個可以洗200次口罩

每個人睇資訊既時間同來源都會有分別.

其實人人環境都唔同

50個
已開始閉關

好似玩緊生存game

10, 等死

想要 屋企無啦就

150個

10個 等死了

cls 50個以下d 咁勇敢既

我兩個大人得百幾個時都震緊

家下27x個都重搵緊

25個劣質
今日買左5個黑色3M

想要 無晒喇我
屋企三個人
唔知點捱

telegram搵咗你

苦中作樂

問fd借？

十零個...訂左唔知會唔會到

呢個係中國因為之前運動禁出貨畀香港

得返20個左右，上AMAZON訂唔CUT單嘅話最快都要2月尾先送到嚟，嚟緊返公司睇下有無得拎

兩個人得返十個

me2 一盒都無

4個 周圍搵都話已經無貨 要等到下月中

8210 無疏氣valve ；8511有。
不過兩隻都係非醫療專業用，但應該都夠頂下。

醫療用N95 有1860，1870...不過呢啲珍貴版就留返比真正有高度危險性而且有醫療需要嘅醫護人員啦...

寫定遺書

仲污糟過唔戴套

得返10個 打算洗完重用

新地商場好似有

1

爆料：明尚wing wa初7返貨，一人只限一盒
今日去遲左買唔到

應該都好過完全乜都無既

全家平安就夠

樂觀

香港嚟 ?

2個 都唔知頂唔頂到

兩盒

2盒普通台灣口罩 4人用
半盒救救 [支那貨薄L到]

仲要幫老人家撲埋
好大壓力

咁我係巿面買既 N95 係邊隻嚟 ?

完全唔知有咁多種 N95

太簿就戴兩個

日本城搶到3盒

二百幾個

得番2盒多D 3人用

右下有寫VFE

如果運到嚟香港應該有850個
不過等唔等到都係一個問題

薄戴兩個

5.5盒外科，50個一盒 3個n95
但係都好驚唔夠用

急要幾盒

仲每日一個人出，我屋企已經決定三日落街買一次乾糧/日用品，唔排除遲啲會一個星期先出一次

琴日 ?

120個 2個人用

我塊面果個

80個外科 2個n95
上網訂左180個，唔知到時係咪有貨

啱啱過去個禮拜六 將軍澳區

想要2盒

niceeeeee

幾盒普通口罩
其實普通果啲口罩只係叫做好過冇?

100個 兩個人用

same

得返幾個 等死

30..

未到緊急狀況都未想戴

本身重有兩盒可以頂下
老母送左盒比人
一家四口都唔知點頂

2盒外科

全家得返幾個好撚緊急嘅可以搵我
但sor9我好膚淺會起底定奪俾邊個
只挑選手足

5個

知唔知點解有無盒既口罩賣

認真 每日9：00去屈臣氏排隊

想要兩盒

有幾盒上網啲人話好似係好廢嘅 口罩
依家出去買唔到 垃圾政府
上網訂緊唔知有冇貨

有無人知呢個網站係唔係真

我tg Logangti

30個左右

Molamola 3個人得一盒多啲
就嚟要笠水樽出街

得番10幾個 一家五口

20+個左右

大家千奇唔好買藥房搓手液

airpod大細 冇牌子 冇產地 建議大家非急需唔好買

街頭48蚊 街尾20蚊

油尖旺藥房係你啦 燉炳強對面個間

十個
一個N95
就黎要用熨斗熨返直再用

有無人有

得返10幾個

12箱8210,20盒外科

可以試吓上Facebook買
有啲價錢都算合理

上面師兄有 問下

大家可以叫屋企工人姐姐幫手代購？

小心騙案 有人比人呃咗

三日冇出街
上網訂咗 又唔知幾時到

一盒唔夠，兩人用

想同你買4盒外科

500 個醫用口罩
利申 岩岩係日本買，唔含炒賣成份

兩盒唔該，得返5個

一家三口 得翻20個
求救

讓2盒比我可唔可以

每日都返貨？
真心問
d貨挨唔到呢個星期

知唔知如果樂天買 用香港信用卡付款 得唔得？

得

歐洲撚都訂定咗600隻 過兩日寄到

40 外科
一家四口

可以比兩盒外科？屋企得返5塊

12個

四個

20幾個日本口罩
1盒救救

掃咗勁多

好彩一個月前就買定5盒，而家仲有4盒同一啲散裝，但如果打持久戰就死，所以都周圍張羅緊

可唔可以讓2盒比我

大約4000塊

你自用？

2盒medicom
救命呀

可唔可以讓兩盒

一家三口 得翻20個

感謝有多嘅大佬幫幫手，日日問誠哥

琴日已經戴咗眼罩
預防勝於治療

賣

我想要一盒

知唔知邊度有得賣n95?

排萬寧排咗四粒鐘一盒都冇
屋企三個人得返五個
DLLM

求2盒救命

130個
好撚難買 2個幾星期前買左3盒

好嘢，有得食人血饅頭

你不如話可以試下上網買

乜資料都無畀到出嚟

賣幾錢盒呀

用五盒surgical mask 晒我冷？
好，我跟你個晒冷，仲要有astm level 3, 再加多盒N95

得返20個
等死

好好味

跪求

可唔可以讓一盒

50個都唔知有冇😔

得返30個，等死

6

初十之後應該好多店都有現貨賣喇掛

14盒 motex 台灣口罩

6盒surgical ard 360個
2盒共40個n95

fb marketplace有好多
比起外國網易買少少 差好遠

得翻一盒已開用咗幾日
屋企有三個人

危險時刻永遠都有人買黎炒
香港人 炒貨

加油呀Ching

50個倒，另外18個只防bfe
仲有幾個pitta

係外國訂咗500幾個口罩…
手上有差不多200個…

50個外科假口罩

屌，得幾個，訂咗嘅又未到

我估月中應該好多店都有貨

成日屌人係蝗
其實自己都係蝗蟲

冇贏家運氣,都要有輸家風度,呢個時候撤銷"反蒙面法"上訴一定贏民心
家下呢個時勢,上訴9成輸.唔撤銷,等法庭打多你一巴

如果法庭快快手判政府敗訴 再譴責政府唔叫人帶口罩

屋企有成箱個啲可唔可以唔好再掃，真心冇個啲買都買唔到
唔好學埋鄰國啲人

3個

可否讓一盒

掃唔緊要 可以連登放出去 幫幫手
太多中國人搶啦

今日行一轉 間間都有中國人問

真係要用嗰啲排咗幾粒鐘都買唔到，你班撚屌人血炒家就喺度掃撚晒人哋啲貨。屌你老母

大約360個3m nexcare
2盒 100個 astm lvl 3 外科口罩
100個3m n95 級口罩
仲有4盒gmarket落左單
唔知會唔會cut

求救 想要

係。班支那人落緊嚟搶口罩，唉屌

唔夠一盒
仲要係垃圾
而家都唔知點算

求

我了

3M 90個左右
成人口罩50個
兒童口罩280個

三款都唔岩戴
諗住同男友/親戚交換

曬你冷

無必要存超過兩個月既貨
兩個月後就會罩追人

痴撚線 巴打你同我一模一樣

ma吱卡墜open

嘩三盒1870 你買左幾錢？
1870定1870+？

20個 4個人用

要啊

支那人嚟香港搶，香港人去日本搶

要兩盒

幾十個
聽日再去拎60個
頂到初八就有200個
仲有280個下一兩個星期到貨

要比左自己親戚先，有剩就分比你地

10個
搵左四日得啲假口罩賣

可否讓1 ？

540

Thanks

派我

以下引用自連登仔:
咁都可以鬧鳩d人sosad
你一個月咪ok囉，人地可能一家幾口你又唔知，人地覺得3個月存貨心安理得又唔得架咩sosad 重點係佢又無賣出去又無謀取暴利

你呢d人真係好撚恐怖
--
傻西
人地12月1月頭已經入緊貨
自己無危機意識人乜能性
--
on9 一個月前叫你哋買自己唔撚聽仲笑鳩我哋
而家就嚟賴?
抵你冇口罩用
--
on9 一個月前叫你哋買自己唔撚聽仲笑鳩我哋
而家就嚟賴?
抵你冇口罩用

medicom ASTM F2100 Level 1 standard 口罩100個
雜牌口罩50個

屌，食水咁深？有親戚緬甸打工，去到市醫院買一盒都係USD 2.00 ....

佢CNY 番黎時買左3箱番黎派...(全部廣州造，但厚度質感同我手頭d BFE冇乜分別）

貼漏:
講真，一早share哂link ，1月頭 連登已經有人講
依家屌人囤貨？

好似眼罩咁
到今日有人問邊到問，又係cls
半年啦 眼罩都無個

根本有班人 唔撚到埋身死個下 都唔識死
個班人咪又係同藍絲一樣

屋企4條友 一個都冇⋯
兩老返工都叫話返工公司一日可以派一個

趕貨尾訂左幾盒50個裝 nask

香港品牌

一盒口罩左右 6個人入面有兩個老人家

我搵唔返source呀
但左圖車廂舊玻璃個shape 唔似係HK

得返一盒
一家四口share

一盒3m外科50個
黑色4層 30個
一盒made in 支那做後備

利申一家3口

15-20個
唔打算出街所以應該夠用

係邊度 ?

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數

知唔知點解會笑 ?

因為原本係馬 post 先至睇到呢啲用語

買唔到靚口罩用緊公司送嘅垃圾口罩

得返3盒，有13盒on the way

利申 : 少入波post, 唔知係咪都有用呢個術語.

2盒

2箱

Gmarket啱啱cut咗我買嗰啲kf94

成人口罩三盒
小童口罩自己用既 得一盒
屌一開始無計過消耗得咁快

冇計個窩 支那人唔搶，香港人冇需要去搶

前因後果

成家4人 得返40個

Surgical ~60

訂咗
Surgical x700
N95 x20

Ching用小童

有冇巴打係掃左好多盒 能否讓1-2盒 我得返8隻口罩

120個 6個人用

25個，屈臣氏訂咗，重未返出貨。。。

買唔到，聽日唔想返工了

150個
岩先amazon 買左兩盒

係未賣？

唔多
噴酒精消毒重覆用得唔得？

而家邊到可以買到n95 1860。唉 過幾日要搭飛機死硬

運費寄嚟香港太貴

想問其實
一般surgery masks
3m 9210
3m 8210
3m 8511
邊隻會好啲

暴徒裝咁返工

得返一盒半😭

上fb徵啦
好多人肯free架
或者有借有還

4個，人生在倒數

50, 2個人分

4人用淨半盒,行咗幾間都買唔到,上網訂又要等

23個

7隻

20

每日都可能返

排完百佳再排屈臣氏

一盒

無晒！已經用風筒高溫吹口罩重用，聽講50度以上可殺中國肺炎病毒

3盒台灣口罩
2盒美的
幾包散裝

仲有6盒韓國囗罩5盒台灣口罩月底到

4盒半
6個人用

自己既人生記得慳d洗

知道，已作最壞打算

Thx
因為佢係寫VEF，所以我唔知得唔得

0
住英國
但身邊好多大陸人
佢地重搶L晒所有口罩
完全買唔到 我好L驚

一盒半（仲要係好廢個啲），2個人用

期待手持全新口罩就可以有西屌的日子

兩個

兩盒 仲要唔知真定假

要2盒 求求你

屋企30
個喼有400

70個醫學口罩
50個防花粉
1家4口，就快唔夠用

得兩盒半外科口罩，120幾個掛，一家三口

我好絕望.....
訂左gmarket4盒，
同埋托朋友係另一個韓網訂左5盒，
但好驚比人cut單

日鳩日check撚住個email睇下有無進展，我就快焦慮到痴線

如果我有日因為唔夠口罩而感染左，
我實去勻我區所有狗屋狗宿狂咳

1盒plus
2 盒1870
180- 200蚊到

上個月amazon 訂嘅

如果就咁落樓下食野就返屋企 食野都唔會帶
你地會唔會都用1個口罩?

2盒半，共125個，全家4人。
今曰開始每日淨係可以用一個

巴打聽日點算？

40個 唔知仲有邊度有得買正常價口罩（至少唔係100+一盒囉）

8盒

1家3口得返半盒 希望可以捱到誠哥有貨

用微波爐/紫外燈可以幫用過既口罩消毒再重用

0 聽日仆街喇

係喎！我仲用風筒高溫吹！吹撚到d菌周圍係，多謝林鄭降低香港人平均壽命

巴打大貨
我都想要medicom

55個左右

得翻兩盒伏伏地嘅
訂嘅全部未到，唔知幾時先到
好撚焦慮
我唔怕死但唔撚想因為支那病死

外科口罩100個、n95 25個
廢j口罩幾十個
日本口罩十幾個
兩個人用 其中一個呢排放假唔出街

可否讓1-2盒
仲有20個 三人用

2000個

0 有無邊到有得買

兩盒黑色 一盒白色PM2.5

呢個諗唔到用完點消毒

防具爭奪遊戲正式開始

15個全家用

半盒 廿令個

你係咪撚鳩我

四十盒+一箱

巴打 可唔可以讓兩盒

R. I. P

半盒 全家人

30 個外科，
7 個 n95
1個 R95
2 盒買錯嘅防麈(diu)
專登今朝揾出黎數一次
冇得買真係要出豬嘴(diu)

120

十盒

仲有泳鏡一副 (diu)

出豬嘴搏拉

無中國人爭呀嘛

你試過唔得？

一日用一個啦

得返一盒外科...仲要兩人用

誠哥

全屋7個人得番2個

等緊新年後d舖頭番貨

住邊區

漂白水/酒精

眼罩捐曬

冇辦法求其戴副眼鏡

乞一盒口罩
得返幾包
同之前訂左既又未到

真心，全家有5個人
得返11個外科口罩

得番一個戴左一個禮拜

戴足一個禮拜？

4個人 唔夠100個

21個 3個人用

幫人買的 今日已經ems寄咗去香港鳥

就算完左呢場病毒，不論藍黃都要儲備口罩，因為經歷左今次大家都應該知政府係唔會救我地

想要兩條老牛

起碼儲定七八盒 有事都唔使驚

beesure
訂咗4盒都比人cut單

淨返十幾個
利申一家十口

點算

大約600個

女朋友 做口罩廠任拎

好提子

大約一星期用量

中左伏買左4盒”救救”
依家得20

隔離post話搵5L水樽改裝
被人笑緊

無物資中肺炎嗰陣
唔慌唔笑

返到公司狂咳就會有人畀你架啦

200個

一盒 救救 等死

2個
屌你

30 個等死

打唔打算用

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

——————————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

酒精搓手液 vs 洗手梘液

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

今日見到有人用日本黑色防花粉遊行最多人用果隻中間加紙巾

約200個

新年前hktv mall捱炒價買左兩盒，共100個日本製外科口罩。啱啱上去睇，炒價去到$498一盒，一盒50個

２０個中國製，１０個超快適，一個人住

可能全部都係救救嚟

訂咗十盒
現貨2盒
4個人用

same here bro中左伏

仲要公司對客但只提供救救口罩
唔返工了

想問你地如果係日本amazon買 係直接運香港定點？🙏🏻

求救

得返好少既人希望你地頂到

自己都盡頂

8x50

上年開始政府限制口罩入口引致

2日，完全搶唔到

一家4口外科 300個，p95 40個，預計市場最遲會係2月尾3月頭返貨穩定貨源，所以暫時唔會高價追貨

買左150個到
已經周圍再搵口罩

0個口罩 有冇好心人出售一盒給我

450個三個人分
係好多網有買但知有排先岀到貨
要撲現貨了

半盒，而家望過年後有貨

幾個
同 一的假/劣質口罩

+1都唔知頂唔頂得住屋企仲要4個人

30

550個

得返一盒屈記，2個人用
我唔想死

400個兩個人用

班廢老仲好老定話做乜咁緊張搶口罩
到時再嚴重d真係乜撚都無得買...

5百幾個
幾個月前開始儲

仲有400個幫FD同親戚買
但都要一個月後先到 （如果到時冇CUT單

日馬訂咗5盒，今日安全到香港，幾驚比人扣關

袁國勇話出街就要帶
但我每開一個都覺得好貴

要一啊

得留兩個 做服務業
巴打仲有無多一盒留比我

事實證明
有人囤幾千個
有人得十幾個
口罩都有堅尼系數、貧富懸殊

點解？

早兩日買

四個
屋企七個人

脆求一，兩盒
成家得返半盒假口罩

Watsons幾時有貨啊得番50個一家5口用

6-7盒

屋企六個人 仲有幾盒
要訂定

外科口罩0肺炎前買落好多 一日就比屋企人拎曬

得返三個…點算

得半盒
但女友屋企開藥房 任拎

真係得翻幾個，好彩之後幾日home office, 搵四圍都無，有無巴打賣一合比我頂住

典型益外人而刻薄自己人

冇乜喇

半盒多啲
冇了

返公司拎啲

我就唔係好信一個家庭用到咁多

等返最後一個，戴緊第四日，用火酒噴下繼續用。

早啲起身去行一轉好過啦

救救有出藍色？

少於150個
3人

7-11 要5$一個貴到hihi

60個左右 一家四口

全家夾埋100左右

二百幾個到 3個人

50個 一盒

炒家 全家中武漢肺炎

屋企三個人

現貨就有270個左右

訂左550個

炒價死全家

急要唔知可唔可以讓兩盒 感激

前題係全家都唔洗撈

8210好似唔係medical?

條仆街攞黎賣架
冚家剷

721831

元朗

沒有了

又唔好講咁盡，人地都要搬要運輸，點都冇可能要佢原價賣，呢個時勢照買入價mark高40%轉售已經好有良心！

明天可以去排隊試下，如果唔使返工

好過份！支持你唔返工

真心 分100個出嚟畀手足啦
而家周圍被cut單
利申：今日被cut單 仲有一盒喺屋企

間嘢開十一點？

40%都叫有良心？平時買黃牛買到high大咗？

一定會,你點知你棟樓有無大陸狗同香港老野個個星期去支那玩

咁我支持你去大量入貨，再原價轉售！千祁唔好mark高一分一毫呀！

有冇北區手足吧幫幫手

我真係會 呢啲錢賺嚟都無命享
但屌你地班炒家搞到通街都無啊
唔係個個都想發國難財咁無良

想要一盒 感激！

有無巴打可以賣一盒比我先

170個。
訂緊貨

得返10個咗右外科口罩

200個 不過好多人用

30個 用完等收皮

外科口罩 150
超快適 60
N95 20
不過屋企人多都係個半月份量

半盒外科
訂咗120個 等送貨

1個都冇，相信黨

半盒⋯都唔知有無

我都係gmarket買咗盒kf94但佢冇msg俾我話cut單 我依加驚驚哋
你係邊到收到cut單msg?

重有廿幾個外科口罩

110 4個人用

70個

點解香港人要咁慘
口罩變成必須品

炒家/支那人底下嘅犧牲品

十幾個 就黎帶豬嘴岀街

五口 得50個

附近鄰居都係支那人黎

3盒 但係只有BFE
唔夠勁

30個
gmarket俾人cut單...

可摸耳要一盒

我係今日上網check嘅時候見到無端端寫住cancelled 今鋪真係食得屎，屋企成人口罩而家剩返6個，屋企附近睇過全部冇晒，藥房又新年冇開

你係幾時落單?

120個

其實個量大家預去到幾月

600個左右
全部日本貨

50 個N95
100 個外科
屋企3 個人
頂到50 日only.
學生既我已經盡量唔出街

幾十個 唔出街了

10箱左右 一箱6盒 1盒50個

自己幾盒

寄左幾千個番香港。
利申：在日

想要1盒🙏🏻

屋企3個人，得返16個，想要1盒

120個白色
一盒半三次元
9個n95
好驚會唔夠

講真，勁嘅口罩唔夠用仲點番工？
啲病毒隔唔撚到

乜都冇寫

得返一盒，D貨仲未到

10個，多人用😂

diu 得一盒外科同5盒1860
個陣剩係訂左1860但冇諗到外科astm lv3都要訂

希望有兩三盒存貨嘅手足可以留返啲貨畀其他手足

屈臣氏外科x20
屈臣氏n95x6
Pitta外科x5
假口罩x47
上網訂咗啲口罩仲未有消息

20個
1家4口
有冇渠道買到
心已死

3人 6個

一家四口 仲有六盒

屌 唔撚係下話 回收物料 我以為佢癈d姐 劣到咁...
但係屋企真係冇其他口罩....

兩條友得番半盒。。。。

450個到 4個人用
防疫噴霧一set
幾廿包消毒紙巾
幾枝酒精搓手液
兩盒醫生手套
一箱公仔麵
十幾罐 午餐肉
全部都係話有武漢肺炎個陣儲定

同埋嗰陣冇咁講究
有口罩用就OK
冇話分咩產地幾多過濾率

60個外科
4個人用

60+

唔過十個，好撚擔心，周圍都冇

9個

得返3個

算啦你條死毒撚，啲女就算死都唔會比你屌

一盒超快適30個
半盒超立體15個
半包公仔 5個
18個n95
垃圾韓國仔口罩50個
另已預訂10盒medicom

利申 已逃離香港 口罩係家母用

40個左右Mic medicom, 大半盒不知名牌子自稱有BFE PFE 認證我都仲搵緊多一兩盒放屋企，但周圍都無了

一家四口用半盒，一個禮拜都就黎頂唔住

得番03年沙士剩底50幾個 仲用唔用到

口罩係咪無過期呢個說法

知唔知咩叫炒價？

利申 gmarket 幫fd 各買5盒
乜都無賺

你都識講幫friend，我呢幾日幫朋友同屋企人上網訂唔少口罩，唔好講賺，甚至冇諗過收佢地錢！

但對街外人又點同，其實你地有冇睇清楚我內容？我係話如果樓上轉售個巴打mark高唔超過買入價40%其實已經算有良心(當然我唔知佢最後mark高幾多轉售，如果係高幾倍，你到時至屌佢發災難財死全家都唔遲)，人地唔係義工，要交通時間、要運輸費，仲隨時要同買家逐個約時間交收，咁當作水腳費唔太過掛？

高於買入價40%轉售被你地鬧炒價，尋日盾牌口罩於粉嶺開倉，平時一盒$50蚊口罩加到$80，貴過正常價60%，有唔少連登仔forward叫買唔到口罩既人去買，點解又冇人鬧佢炒價死全家，仲一早幾百人排隊？咁算唔算雙重標準？

傻啦 依加網上買都4-5$ 仲要有排都未到

入左一百盒

3盒半
前日係amazon訂左十個n99 reusable果d
老豆再係美國寄緊一堆n95黎
唔知會唔會比海關扣起

今日入左1000個泰國口罩

有呀 我果盒有寫5年有效期

3.5盒台製medicom
1盒台製中衛
2盒mic vfe donki
1盒藥房不知名台製口罩中童size

未到手
10盒crosstex lv3去緊集運
買埋買埋～1000個白元fitty唔知cut唔cut單

一屋六個人都係慳啲用好
集運嗰啲唔知幾時到莫講話cut單嗰啲...

手足得返2日命

8個同吖哥兩個用

N95 8210 - 38
三次元 - 3
支那- 40

美森日森都揾唔到有astm lvl 3/2/1......
全部都無貨....

世界末日啦~!

見人講25 26 27落單都有 全部cut晒
有可能係kf94落唔到香港？
但我屋企冇哂罩琴日再係gmarket落單送去韓國集運倉又未有事

17個話有bfe vfe既口罩
3盒台灣醫療口罩（唔係外科，遲d如果訂唔到都要用住先）
訂左幾盒3q..唔知會唔會cut單（訂左先見到連登post ....）
日本訂左3盒，但好似被cut單了。。
仲有d 03過期既。。。

有無人可以施捨1,2盒比我

2個人得返十七個合規格

20個內屌逐個倒數又買唔到口罩

印象中以往7仔賣獨立外科口罩都要三、四蚊，因為我早兩年買過，而家五蚊，真係兩睇，係加左，但比較以往唔算加好多，其實你一次過掃50個總數$250，呢個價錢而家去日本Amazon同韓國Gmarket都買唔到一盒50個，如果7仔冇限制每人購買數量，話唔定有人廢事煩，廢事花時間四圍搵口罩，又要集運又要等收貨，落完order仲要驚被cut單，拎張$500蚊紙入7仔掃100個走仲舒舒服服！

依加連假口罩都買唔到

2個人用一共5盒30個裝